到底忍屎定忍尿難啲

尿

頭先忍尿返屋企
步步都好似要瀨咁

why

我忍尿最多忍到500毫升已經想賴，點解有人可以double都唔會急仲忍到

尿難忍啲

我聽過有條友兩日冇撚屙尿

睇下係咪肚屙

肚屙>尿>警棍屎

同埋尿一忍唔到嗰吓就覆水難收
屎嘅話你收緊個括約肌可能有得挽回

但我覺得忍尿仲難過忍肚屙

絕對係屎啦，一步一驚心

一定係尿
尿愈忍只會愈急，屎有機會忍忍下唔急。

正常人應該覺得忍屎難，只有腎虧腎虛嘅人覺得忍尿難

忍屎突然唔急我會成個人鬆晒
但隔一陣會更急

忍屎嗰陣間中會眼前一黑